最可怕是男朋友的前度

男朋友個ex inbox我 不停講佢地以前嘅嘢比我聽
發現好多嘢同我對我男朋友嘅認知有出入
我以為我男朋友本身唔係浪漫嘅人都已經對我好好
但原來佢對住個ex係可以做好多我估都估唔到嘅嘢
我應該點做好 宜家知道咁多仲想死 唔知好過知咁

男朋友前度有冇話你知你男朋友含撚好勁

咁佢第一次玩有棍嘅人呀嘛 係咁架啦

真絲 借人ac

你又知佢ex冇講大話？
女人不嬲都係自己得唔到都唔會比其他人得到既生物黎架啦

因為佢以為個個係我男朋友 因為個ac係我男朋友舊ac佢冇用 俾我用黎睇下嘢咁
佢inbox我男朋友話忘記唔到佢就開始講舊事
我就一直hea覆咁由佢自己講
所以應該係真

其實就算真我都覺得正常
我都唔會對玩任做返同ex做過既野
你問我係咪對ex有留戀我又好肯定答你唔係
只係每段經歷都只得一次 我唔想有重複既經歷
所以你唔洗咁介懷你男朋友對ex做過既野冇對你做

佢係咪仲未知果個係你黎

係

你條仔都幾on9，點解要畀個account你睇下嘢

比返條仔人地啦

但我真係幾介意
因為我知個女仔好愛我男朋友
我男朋友又唔係玩玩下個啲
我會覺得佢好似始終最愛都係個個女仔..

可能真係我錯

因為之前要登記 我自己冇ac佢就俾左我

安全感嘅嘢
你識條鐵
利：自討苦吃

咁你介意就分手啦
你就算同佢講你既諗法都冇用
佢要做既時候就會做
佢唔做果陣你同佢講盞佢反感

冇fb account?

我知所以我冇諗過同佢講
呢啲一專登已經唔係個回事
所以個女仔係我一條刺

唔使介意

只係你始終唔明男人呢種生物

一個男人對一個女人真誠唔係睇背後做幾多野幾浪漫，而係肯唔肯坦白同俾承諾你

如果你過到呢關，回頭看你會覺得自己好戇鳩

咁事實佢對我又真係好坦白
佢個ex有提過佢地個時我男朋友係絕對唔會俾個女仔用佢電話個啲
但我地一齊咁耐佢咩都冇乜所謂 俾我睇 乜都會主動講

點解？

又或者可以諗下
你男朋友為個ex做咁多嘢
到最後都打動唔到佢個ex
亦即係代表佢嘅付出不被個ex重視
嗰種感覺係有幾咁灰機

而呢件事有兩個啟示
1. 你男朋友應該會對個ex死心
2. 如果你男朋友好肯為你付出(就算未去到佢對個ex嗰個程度)，咁你最好acknowledge下佢

利申：曾經為個ex做過啲令我覺得好柒嘅事，而佢最後都係不為所動

重點係根本唔洗care佢同ex做過咩
都過咗去
而係佢放低咗未啫
你同佢一齊嗰時散咗幾耐？

你又知打動唔到
九唔搭八

夠架啦，呢個男仔對你放哂心信哂你，唔好因為啲咁戇鳩既理由有刺同分手

痴線

你男朋友又唔係出軌搵番ex

又唔係對你唔好

咁都仲可以嫌棄

倒番轉頭諗

會唔會係你根本無佢ex咁好

對佢唔夠ex對佢好

你都比較唔到

知足常樂喇

當時係我男朋友話分手
但係為個女仔好
呢樣我肯定係(詳細就唔講了)
所以先話覺得我男朋友始終最愛係個女仔

對於你男朋友黎講..可怕既係你
以前做乜都好 同宜家根本無衝突
你都識講你男朋友對你好好
睇完篇野都唔明你想表達咩野

半年左右

你覺得你覺得

女人

你男友都痴線

為個女仔好同佢分手
痴線

我冇話係我男朋友問題 只係我心裏面都會有唔開心

我都知煩

好明白你，不斷比較到最後辛苦既只會係你，我以前都好似你咁，但你聽下呢到既巴打講啦，放過自己，同佢去創造新既回憶仲好。

利申：過來人，搞到另一半好大壓力

唔好諗咁多 你越諗就越FF好多野出黎

你點走出黎？ 自己同個女仔比較已經困擾左我大半年 成日點睇都覺得個個女仔好好多
真係好辛苦 好彩我男朋友唔知 所以佢冇乜嘢

女嘅咪一樣.

男人先至係

你會唔會諗得前度太簡單 條八婆實知唔係你男友
特登講俾你知 趁機離間你地
話曬都係前度 唔通連係咪男友都唔知咩

以前點都好，宜家同將來係你咪得，邊個冇過去 睇開啲唯有

吓唔會掛 個女仔唔似呢啲人

你介意佢的過去有咩用?
對自己有信心啲啦。個男仔揀咗你，因為你比佢ex 更適合佢。
快啲block 佢添呀

個撚個都話借朋友ac

你諗個女仔就咁好
對你條仔就諸多懷疑
女人

搵個a0既一齊囉 唔洗煩

咪就係 都on撚9
邊撚到有咁多人借ac俾人呀

樓主你用男朋友個身分覆返佢呢樣野好唔道德
陣間佢EX以為仲有希望 到時仲多手尾你跟
同埋而家同得你一齊 好心就俾啲信心自己
要出軌/搵返Ex 有心瞞你你點都唔會知
陣間俾你男朋友發現你背住佢搞咁多野都係分手收場

如果你男朋友對條條女做嘅野一模一樣你又會有咩應受

召喚潮文

到時又上黎講自己好唔特別好唔受重視 唔肯花心思落佢度

咁都中計，你都係放過人啦！
蠢到呢！

庸人自擾

女仔有時候係會咁敏感
講真 佢嘅過去可能係好美好
美好到佢其實依家諗返都會想念
不過大家都好清楚回不到頭
而你 要明白你先會係佢嘅未來

過去之所以重要 係因為佢有咁嘅過去
先會有依家嘅佢 先會有依家你愛嘅佢

最愛係ex 樓主算吧啦

點解無人覺得條女都好撚有問題
分撚咗手仲咁detail同ex數佢做過乜做過物
大家自己嘅嘢佢慌人唔記得咩
個格都已經衰過你啦樓主
睇到有啲代入咗，火都滾

庸人自擾
佢點對你你feel唔到架咩？咁易俾人一兩句就搞到你咁不安，快啲分手啦，反正都唔會走得遠

你依家同佢拍緊拖 贏撚咗個ex啦喎
仲要係你應機 唔係條仔應機有乜好擔心
直接一句佢有女 有心啦 收佢皮咪算

點解無人屌樓主扮佢男朋友？

是旦啦 你有無主動俾你條仔口爆顏射中出？有就你好過ex ，無嘅你返屋企學吓含撚先再比較

上面咪講咗有問題囉！
得唔到既！就其他人都唔畀得到
仲可能根本9吹
分手係男方提出，唔抵得所致

然後識第二個

佢地以前做愛 , 最多互射幾多次 ?

白骨精

想復合係講以前點好架啦 唔同講未來咩
有問題果個係樓主用人facebook仲扮人同人傾計呀
火都滾

偷人身分同人講嘢個格又幾好呀

我男朋友成日都話我好好彩 佢以前好燥底，郁啲都會係街大聲發癲，成日唔理前任感受又會打佢，終於逼走左人地先知自己係仆街，而家就收左火 好少嘈，加上唔夠我呢個肥婆打

同埋所有同上任冇兌現到既承諾都實施左係我身上 可能人地會覺得係n手飯啦但有撚所謂咩屌，反正我係坐享其成果個

你條仔係咪姓鄭

傻閪女人 睇少啲韓劇啦

咁介意咪做佢個ex之後inbox返之後條女囉

最慘係
男友曾經講過佢其中一個ex令到佢十幾年都忘記唔到
最愛係佢 直至同我係一齊前半個月到都愛緊佢 等緊佢
佢個ex仔都生埋 不過同老公關係唔好 唔夾
到而家我都唔確定佢最愛係咪我

無前度

肯定係人地唔記得log out 啦，俾舊account 你
On9先信。俾番個account 人地啦